新股熱潮已完

請大家唔好再抽新股

pish